[公投] 大家食粽會落糖定豉油?

大家食傻會落糖定豉油?
糖
豉油

細蚊仔先落糖

芥辣

正皮錯咗
邊撚個食鹹肉傻會落糖㗎

兩溝最正

識落一定落美極加肥婆老泥

識食

乜都唔落

一定唔會落糖 多數落辣醬或XO醬

好撚難食

咸肉粽咪豉油
鹼水粽咪糖

食傻一定配糖

用紫菜包住食先係皇道

有冇掂完豉油再掂糖

味道複雜得黎又幾好食

糖

講真，係出面食嗰d通常唔好食

一直覺得落糖好奇怪

落豉油/咩都唔落
最緊要入面舊肉夠香

咸肉本身咸,落豉油
果蒸本身甜,落糖
唔會又咸又甜咁on9

辣椒油/醬

xo醬

一係糖 一係唔落

係咪得我一個咩都唔落
除左鹼水糉會點糖之外

Neither

落蛋黃醬

糖
只食咸蛋同堆飯同豆

兩溝
邊度既傻好食? 見到就想買黎食

唔落野最正

兩種傻都唔落野就咁食
有冇人好似我咁食

落糖大勝

我都係！

咸肉傻落糖好撚正喎
落生抽會更加咸

我點辣椒油

無論咩傻都要落糖

夾一小舊傻
幫佢洗個砂糖浴
放落口咬
咬碎砂糖嘅聲音係口入面回響
砂糖嘅清甜混合傻入面嘅肥肉油香
兩個字 好撚正

咪係

醋

本身已經夠味

倒勁撚多糖落隻傻

一啖砂糖一啖⋯⋯

咁多人落糖
好食咩

好食